{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048516",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1667424?place[place_type]=GID&place[gid]=1667424&place[latitude]=37.7946336703&place[longitude]=128.9148343748&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 S9펜션"
    },
    "text": "こんにちは。江陵鏡浦台S9海辺の家族スパペンションです。 江門海辺が見えるオーシャンビューペンションで江原道江陵S9スパペンションです。 オーシャンビューの客室でスパを楽しみながら家族やカップルと一緒にヒーリングすることができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ペンションの客室料金は基準人数2人で、最大人数4人を超える場合、入室できません。 24ヶ月未満のお子様は無料ですが、人数には含まれます。 追加人数の費用は24ヶ月以上~14歳未満は20,000ウォン、14歳以上は30,000ウォンです。 予約された人数以外はペンションに入室できず、訪問者の入室はできません。 未成年者の予約及びご利用は保護者同伴なしでは不可であり、同伴なしで訪問する場合は払い戻しされずに退室措置となります。 家族以外の男女3名以上の男女同室での宿泊は絶対不可であり、予約人数以外に追加人数が見つかった場合は追加料金が適用されます。 貴重品紛失時の責任は利用者にありますし、お客様の不注意によりペンションの客室及び備品破損時に全額賠償しなければなりません。 無分別な娯楽及び飲酒, 高声放歌で他の利用客に不快感を与えないようにしなければならず、客室内外でのキャンドルなどすべての引火性物品は厳格に禁止されています。 全室ペット同伴は不可であり、客室内では絶対禁煙です。 客室価格は期間によって異なる場合があり、全客室は無料Wi-Fi利用が可能です。 2S1、3S1の客室にあるスパは23:00まで使用でき、スパ入浴剤の使用は不可能であり、全客室で無料WiFiをご利用いただけます。 客室は禁煙で、バーベキュー場は追加料金が発生し、利用時間は午後10時までです。 駐車場が完備されており、客室のご利用によって追加費用が発生することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "24ヶ月未満のお子様の料金はどうなりますか？",
            "answer": "24ヶ月未満のお子様は無料ですが、人数には含まれます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の費用はいくらですか？",
            "answer": "追加人数の費用は24ヶ月以上~14歳未満は20,000ウォン、14歳以上は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は保護者同伴なしでは不可であり、同伴なしで訪問する場合は払い戻しされずに退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "家族以外の男女3名以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "家族以外の男女3名以上の男女同室での宿泊は絶対不可であり、予約人数以外に追加人数が見つかった場合は追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "貴重品紛失時や客室の備品破損時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "貴重品紛失時の責任は利用者にあり、お客様の不注意によりペンションの客室及び備品破損時に全額賠償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽及び飲酒, 高声放歌で他の利用客に不快感を与えないようにしなければならず、客室内外でのキャンドルなどすべての引火性物品は厳格に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "全室ペット同伴は不可であり、客室内では絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があり、全客室は無料Wi-Fi利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室のスパは何時まで利用できますか？",
            "answer": "2S1、3S1の客室にあるスパは23:00まで使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室でスパ入浴剤の使用は可能ですか？",
            "answer": "スパ入浴剤の使用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で無料Wi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "全客室で無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "バーベキュー場は追加料金が発生し、利用時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "駐車場が完備されており、客室のご利用によって追加費用が発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 622
    }
}